蔣介石（翻生）係選舉前搞單咁既野 係咪五毛？

勇文青又中

清心水清

連登太多選委

認同

所以有5毛做野都唔出奇

好多五毛

時